我們來做一個呼吸練習吧

辛苦左成晚嘅各位不彷試試靜觀呼吸平靜內心

今晚發生左好多事，如果心境尚未能平靜嘅你可以試試呼吸練習

推

我地一個都不能少，有咩事可以先做個呼吸練習平靜下